<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <resources>
        <string name="app_name">实验课项目</string>
        <string name="text1">James Gosling获得了卡尔加里大学的理学学士学位[4]和卡耐基梅隆大学的硕士和博士学位，全部是计算机科学[2][5][6]他在攻读博士学位的同时，写了一个名为Gosling Emacs（Gosmacs）的Emacs版本。他在卡内基梅隆大学（Carnegie Mellon University）期间，在加入Sun Microsystems之前，为16路计算机系统[7]构建了一个多处理器版本的Unix。他还开发了一些编译器和邮件系统。“n”+
“1984年至2010年（26年）期间，高斯林与太阳微系统合作。他被称为Java编程语言之父。〔8〕〔9〕，他通过将Pyq Q代码翻译成VAX汇编程序并模拟硬件来编写程序来从Pyq编写端口软件，从而获得Java VM的思想。他于2010年4月2日离开了Sun Microsystems，此前该公司被甲骨文公司收购，[8]引用了薪酬、地位和决策能力的降低，以及角色和道德挑战的变化[10]之后，他在采访中对甲骨文采取了非常关键的立场，并指出“在Sun和ORAC的整合会议期间”Le，当我们被问及Sun和谷歌之间的专利问题时，我们可以看到甲骨文律师的眼睛闪闪发光[9]他在甲骨文诉谷歌Android案的审判中澄清了自己的立场：“虽然我和甲骨文有分歧，但在本案中，他们是对的。谷歌完全缩小了太阳。我们都很不安，连乔纳森·施瓦茨也不例外；他只是决定装出一副高兴的样子，试图把柠檬水变成柠檬水，这让很多太阳上的人都很不高兴。+
“2011年3月，戈斯林离开甲骨文在谷歌工作[13]6个月后，他跟随他的同事Bill Vass加入了一家名为Liquid Robotics的初创公司[1]2016年末，波音收购了Liquid Robotics[14]收购后，戈斯林于2017年5月离开Liquid Robotics在亚马逊网络服务公司担任杰出工程师。“n”+
“他是斯卡拉公司Lightbend的顾问，[16]Jelatic的独立董事，[17]和Eucalyptus的战略顾问，[18]并且是Dirtt环境解决方案的董事会成员[19]\n”，+
他以爱证明“未知”而闻名，并指出他最喜欢的无理数是√2。他办公室里有一张√2前1000位数字的镶框照片。  </string>

        <string name="text2">“Lovelace是诗人拜伦勋爵和他的妻子Anne Isabella”“Annabella”“Milbanke，Wentworth夫人的唯一合法孩子。”[5]拜伦的所有其他孩子都是与其他女人结婚生的。[6]拜伦在艾达出生一个月后与妻子分居，四个月后永远离开英国。他用一首诗来纪念离别，诗的开头是：“你的脸像你母亲是我美丽的孩子吗？艾达！我的家和心的独生女？”【7】阿达8岁时，他在希腊独立战争中死于疾病。她的母亲仍然很苦恼，并提升了艾达对数学和逻辑的兴趣，以防止她发展她父亲的精神错乱。尽管如此，艾达仍然对拜伦很感兴趣，在拜伦死后，应她的请求，她被埋在拜伦旁边。她小时候经常生病。艾达于1835年与威廉·金结婚。1838年，国王被任命为洛夫蕾丝伯爵，艾达因此成为洛夫蕾丝伯爵夫人。
她的教育和社会功绩使她接触了安德鲁·克罗斯、戴维·布鲁斯特爵士、查尔斯·惠斯通、迈克尔·法拉第和作家查尔斯·狄更斯等科学家，这些人曾是她继续教育的对象。Ada将她的方法描述为“诗学”，而她自己则是“分析者（形而上学）”。[9]
在她十几岁的时候，她的数学天赋使她与英国数学家查尔斯·巴贝奇（Charles Babbage）建立了长期的工作关系和友谊，也被称为“计算机之父”，尤其是巴贝奇在分析机上的工作。1833年6月，洛夫蕾丝通过他们共同的朋友和她的私人导师玛丽·萨默维尔第一次见到了他。
1842年至1843年间，Ada翻译了意大利军事工程师路易吉·梅纳布雷亚的一篇关于计算引擎的文章，并补充了一套精妙的注释，简称“注释”。这些注释包含了许多人认为是第一个计算机程序的内容，也就是说，一种由机器执行的算法。其他历史学家反对这种观点，并指出巴贝奇1836/1837年的个人笔记中包含了第一个引擎程序。她还发展了计算机能力的愿景，使其超越单纯的计算或数字运算，而包括巴贝奇本人在内的许多其他人，只专注于这些能力。【11】她对“诗学”的心态使她提出了关于分析引擎的问题（如她的笔记所示），研究个人和社会如何相互关系。将技术作为一种协作工具。 </string>
    </resources>
